# API приложения исполнителя

## 3.58.0(15.08.2018)
- [#6206](https://red.gootax.pro/issues/6206) - переделан перерасчет рейтинга воркера при выходе на смену
- [#6206](https://red.gootax.pro/issues/6206) - реализован запрет выхода воркера на смену с рейтингом ниже установленного арендателем
- [#6206](https://red.gootax.pro/issues/6206) - реализован запрет просмотра заказа воркером с моделью авто не желательным для заказа
- [#6206](https://red.gootax.pro/issues/6206) - реализовано сохранение при выходе на смену модели авто воркера

## 3.57.0(25.07.2018)
- [#6096](https://red.gootax.pro/issues/6096) - реализована передача полей для курьеров у заказа

## 3.56.0(11.07.2018)
- [#5830](https://red.gootax.pro/issues/5830) - реализовано создание заказа через api_order

## 3.55.0(10.07.2018)
- [#6199](https://red.gootax.pro/issues/6199) - исправлена сигнатура метода v3\components\OrderService::getOrderUpdateEventResult() для возможного ответа как null

## 3.54.0(06.07.2018)
- [#6073](https://red.gootax.pro/issues/6073) - добавлено логирование ошибок приложения в Sentry (https://sentry.io)

## 3.53.0(27.06.2018)
 - [#6063](https://red.gootax.pro/issues/6063) - реализация передачи в методе get_order_for_id настроек заказа

## 3.52.0(13.06.2018)
 - [#5561](https://red.gootax.pro/issues/5561) - при создании заказа запись в redis в заказ email клиента 
 и флаг - нужно ли отправлять отчет о поездке на почту 
 
## 3.51.0(05.06.2018)
 - [#5451](https://red.gootax.pro/issues/5451) - внесение правок в логику назначения исполнителя на заказ
 
## 3.50.0(31.05.2018)
 - [#5679](https://red.gootax.pro/issues/5679) - передеано формирование order_number при сохранении заказа

## 3.49.0(22.05.2018)
 - [#5771](https://red.gootax.pro/issues/5771) - проверка на класс авто при выходе на смену у выбранного авто и тарифа

## 3.48.0(03.05.2018)
 - [#5388](https://red.gootax.pro/issues/5388) - правки в платежном шлюзе для работы в разных филиалах

## 3.47.0(24.04.2018)
- [#5559](https://red.gootax.pro/issues/5559) -  Добавлена настройка в профиле водителя: отображать очередь на заказ или нет (is_view_queue)
- [#5644](https://red.gootax.pro/issues/5644) -  Добавлена настройка в профиле водителя: добавлять промежуточную точку в заказ при остановке или нет (add_intermediate_point_in_order_for_stop)
- [#5465](https://red.gootax.pro/issues/5465) -  Правки в логике работы разового тарифа исполнителя

## 3.46.2(18.04.2018)
- в console добавлены компоненты db и cache

## 3.46.1(16.04.2018)
 - update Yii2 2.0.12.0 -> 2.0.12.2  
 
## 3.46.0(16.04.2018)
- [#5628](https://red.gootax.pro/issues/5628) - добавлены настройки для конфигурирования кеша схемы бд и префикса ключа кеша

## 3.45.1(29.03.2018)
- исправлена ошибка выхода воркера на смане с описанием выше 255 символов
- удален fix_coords

## 3.45.0(28.03.2018)
- [#5381](https://red.gootax.pro/issues/5381) -  подправлен ServiceEngine
- [#5366](https://red.gootax.pro/issues/5366) -  в метод /status добавлена проверка api_order

## 3.44.0(20.03.2018)
- [#4138](https://red.gootax.pro/issues/4138) -  доработан метод get_order_for_id для выдачи скидки по промокоду
- [#5075](https://red.gootax.pro/issues/5075) -  в профиле водителя добавлено поле "Промо-код водителя"

## 3.43.0(26.02.2018)
- [#4959](https://red.gootax.pro/issues/4959)  - реализована блокировка исполнителя при авторизации если он еще не активирован

## 3.41.0(08.02.2018)
- [#4971](https://red.gootax.pro/issues/4971)  - добавлены новые поля в редис db0 (параметры компании арендатора)

## 3.40.0(24.01.2018)
- [#4906](https://red.gootax.pro/issues/4906)  - исправлена ошибка в методе worker_start_work если в тарифе 
не указан интервал времени
- [#3974](https://red.gootax.pro/issues/3974)  - проверка версии водительского приложения исходя из индивидуальной настройки Арендатора

## 3.39.0(24.01.2018)
- [#4583](https://red.gootax.pro/issues/4583)  - передача имени клиента в зависимости от настроек

## 3.38.0(15.01.2018)
- [#4707](https://red.gootax.pro/issues/4707)  - передача языка исполнителя в платёжный шлюз
- [#4715](https://red.gootax.pro/issues/4715)  - редактирование стоимости заказа
- [#4740](https://red.gootax.pro/issues/4740)  - использование  названия и лого компании

## 3.37.1(29.12.2017)
- [#4666](https://red.gootax.pro/issues/4666)  - запись флага блокировки группы исполнителя в redis при выходе на смену

## 3.37.0(20.12.2017)
- [#4456](https://red.gootax.pro/issues/4456)  - при отправке заказа в service_engine, откат данных из баз данных
- [#4394](https://red.gootax.pro/issues/4394)  - при выходе воркеров на смену добавлено поле group_id в редис
- [#4262](https://red.gootax.pro/issues/4262)  - в методе get_own_orders  добавлено поле id статуса заказа 

## 3.36.0(29.11.2017)
- [#4107](https://red.gootax.pro/issues/4107)  - переработка логики в Яндекс.Безопасная сделка


## 3.35.0(23.11.2017)
- [#4009](https://red.gootax.pro/issues/4009)  - исправлен метод получения филиалов арендатора
- [#4020](https://red.gootax.pro/issues/4020)  - при выходе на смену записываем в redis позывной авто
- [#4244](https://red.gootax.pro/issues/4244)  - при скачивании заказа в тариф добавлено правило округления цены поездки

## 3.34.0(03.11.2017)
- [#3973](https://red.gootax.pro/issues/3973)  - добавлен метод получения политики конфиденциальности
- [#3972](https://red.gootax.pro/issues/3972)  - передаём флаг "Показывать политику конфиденциальности"

## 3.33.0(26.10.2017)
- [#4008](https://red.gootax.pro/issues/4008)  - ограничение видимости у исполнителя пред заказов по времени

## 3.32.0(20.10.2017)
- [#3805](https://red.gootax.pro/issues/3805)  - фиксация показаний одометра при входе на смену и завершении смены
- [#3717](https://red.gootax.pro/issues/3717)  - добавлена настройка  "Печатать чек по окончании поездки?" (да / нет)
- [#3725](https://red.gootax.pro/issues/3725)  - добавлена настройка  "Требовать пароль при каждом входе в приложение" (Да / нет)

## 3.31.0(11.10.2017)
- [#3402](https://red.gootax.pro/issues/3402)  - переделано взаимодействие с service_engine через consul

## 3.30.0(06.10.2017)
- [#2431](https://red.gootax.pro/issues/2431)  - в приложении исполнителей переделан тип тарифа исполнителя - абонимент
 
## 3.29.0(21.09.2017)
 - [#3350](https://red.gootax.pro/issues/3350)  - Яндекс касса - безопасная сделка

## Версия 3.28.0

 - [#3399](https://red.gootax.pro/issues/3399) завершаем активную паузу исполнителя при создании заказа с бордюра, запрещаем выходить исполнителю на паузу если у него есть активный заказ 
 - [#3496](https://red.gootax.pro/issues/3496) в ответ запроса на получение профиля исполнителя добавлены новые настройки
 
## Версия 3.27.1

 - метод получения филиалов исполнителя возвращает названия городов для языка, указанного в запросе

## Версия 3.27
 
 - [#3265](https://red.gootax.pro/issues/3265) добавлено сохранение адреса при создании заказа с бордюра